[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [419]愛我請留言😘

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

-警告WARNING-
若你已負皮此討論串
請立即於站務台申請撤銷
否則將會面臨嚴重指控

以下開放對樓主表達愛意

禾愛梨

關卡名就係十戒

我愛樓豬

LM

留名

個event點玩

p.s 石爆死左

各位巴打好
小弟岩岩新玩

暫時得個睇字

我愛你

食到氣流

又係你呀

屌你老母

好快中多幾打呆毛

聞到pool2嘅氣味

入定石先

buff 直感後上神台

莫蘭
華生

咸狗：開隻莫里亞蒂俾佢

腦內轉換後沙煩嘅性質同原本果個人有關
即係話人妻洛特

只會出新職賺月G錢 永世都唔會翻身

個標題MK到

終於中今年第一隻五星
唔反咸了

會員相良宗介正一食屎狗

髮色分邊

芬恩蛋糕

但佢愛我😊

差啲唔記得老婆生日

福佬正 幫我清qp

你雞黎咋 唔好成日之作多情🤢

我愛你喔🤢

BTW 今次活動時間點係
2017年5月7日
即係CCC直後

fgo 2周年都未開始

yo

今日radio有武內P做嘉賓

屌你牙牙介

牙介又做左乜黎

🧐5⭐️3⭐️3⭐️3⭐️3⭐️3⭐️
🧐5⭐️3⭐️4⭐️3⭐️

咁樣先岩 自己參透下🤔

我愛樓主 想吉

嘩屌

依個post成日話福佬 但係又仆住抽

Ok 互吉

射了

月豬系甘

活動（笑）

個活動玩咩的

iktf

老細

估兇手拎石

睇故

ID錯左 ?搵唔到

一加加2p

陳煒霆佳added

但仲係好低人工

佢仲要話"又"

有冇ching有睇藍海少女

六合added

k隆P

李依好可愛

真係好難相信係廿歲

英靈靚相唔係龍娘

銀時大佬

下 拎去買膠好過

又型又靚仔

呢排老婆未出新膠

熱潮已過啦

仲有無位? TATA added

2姐阿媽
大姐家姐
奶光阿妹

應該係

060071357貞德

唔通今次終於俾我抱到銀時

白銀武 added

屌你老母，同神父講埋同樣既說話

Bana added

嚇到我即刻上線睇下有冇銀時巴del fd

加埋你FULL左

成日都一日前先會DEL

留意下燕青伍講野嘅順序

個活動咁垃圾

Thanks銀時巴打

2017 5月7開緊CCC
GUDA訓之前瑪修話佢口upup「合作...」
商會個名マーベル係CCC活動殺生院扮個個職員

POOL2 殺生院 PU!!!

古川突然出場

頭先覺得好熟所以去左查下，時點仲要係CCC直後，唔知有咩關係

FGO世界 5月7已經完左CCC
BB係傳GD返去5月1

淨係關心邊個lancer會死

唔係傳去2030咩

5月1傳GD去2030
CCC結束後傳返去2017 5月1

BTW 我講嘅留意順序係呢度

講名果陣蛋糕同PAUL係先母後女
但上面係2姐先奶光後

牙狗啦

狼粉 動起來

我郎威武

不夜城真係世界級
南美大姐30埋
就差archer未有隻見得人
無理由升賓周那

差少少可以全職30 90+

長掛牙爆咪得

開始唔夠弓同殺職
希望三週年追到tesla同艷后

幾時先有2.2

弓職掛左寶石自爆弓

白情都唔抽TESLA

追咗啦
唔中姐

大英雄我唔會餵杯啦
Btw佢爆絆

升紅a有排未夠麈
Btw升皇女都唔升佢啦

土方幾時復刻
有少少想抽

應該快架啦

石弓

開始胃痛

金閃幾時伏

應該點都快過土方

佢個pool都算常見會復刻既

伏親都唔中
如果有伏弓傻仲爽
目前我家明狐朋友太少

金閃上年已經變咗公廁

想復沖田多D

GUCCI 係邊位巴打

呢排做咩咁多人棄

福佬出埋黎之後已經冇咩邊隻舊野想追返
其他都係想追寶

今晚係咪有發達團

大帝

改模可能會想抽

上次gun左 之後jump左

無錢買EGOIST Live

有得怨既咩

尼痴咁rich都冇錢

屌你個個月兩三萬卡數,
遲下要賣野填數

搞咩差咁多卡數....

好有＄

本身分期還緊上年課落既
今個月又碌機票又碌團購,D數未周轉返黎

無睇尾盤買既話就咁

尼痴去邊到旅行

今晚兩點半再睇下

分期
我好驚欠人
次次買完野 就即找

成日倒

GUN

咁未有條實數我就好少叫人找左先既

東京HOT

重心始終係日馬到

幾時去，想睇下會唔會幫到手買雷姆野

1/9

福袋中

又要打J

老婆出場，但粵配把聲好唔掂

笑乜撚野啊神父

雷 姆

比我就一拳打落佢到

老老實實 而家有咩關好打

幕間

YoIoP巴同有錢羅馬人你地真係買野唔撚手軟
次次個LIST都長到仆街

我廢丁黎，會比神父一拳打暈

486都RELOAD左幾十萬次.你都試下,嘗試搵神父個WEAK POINT

你也是癡線佬

我好撚窮

都係每個團揀幾件
儲埋幾次咪長

睇定啲最後先買?

咪屈 比證據黎

我都係細注咋
再夜少少馬賽轉盤

單頭你咪試下頭場

轉盤變-1係咪冇咁著數?

SEND個PAYMENT比你小心嚇撚到你仆街

我想知

高水但要搏贏兩粒，一粒走盤

咁我買左馬先

一早仆左街

咁有信心?

買少少玩下

羅馬咁有米 見你又一埋訂

無限錢

整理好晒
等到貨&收數

我仲差羅馬ching一身數

咁快D還比佢

唔係佢有錢比你

P5團你唔岩咩

佢同佢D豬朋狗友 成日都唔撚還錢
兩萬羊差我年先還

啲衫唔岩FEEL,用返團章就買

係你問題定你朋友問題

搭車都冇錢

憑我自己能力借嘅錢 點解要還

又8pack先中

有冇歪中其他野先

尼痴係未有TG群

係

佢地好似有個巨頭group
果次見ZMC post左出黎

?

咁博命

想入

佢地有好重既階級觀念同唔講得笑
我勸你唔好入會好d

佢比哂D錢佢條女
之後食完飯唔比錢

錢債肉償

最近google play課金又有優惠咩？
點解我見淘寶d代充已經去返365一單既
同尼日利亞冇咩分別

icon

想要福仔好耐 無5星ruler

爬文 or 等

應該黑石?

平過650諗都唔好諗

想脫離苦海可以試下

有 你tg 但無gp tg

識人有課未有事

其實除左之前封神榜ban左堆人之後有冇再ban過

遲早既事

Bgo之前先殺左一堆
你咪去試下咸狗底線

我見寫話係白卡
貼吧d人都係推薦果幾間
所以先奇怪

我都冇5星ruler我諗住到時福袋射歪算唔想特別追, 要留石等夏日

你完左夢嘛

我有奶光夠架啦

當你巴打就同你講聲制唔撚過

針哂

祖

我聽日開工開六點
係夜晚六點 真係吹鳩漲

#METOO

封盤買唔到聖馬丁

尋日屌打都豬
馬賽就黑哨

行禮前話抽人同院長影相
結果影左幾個冇個係

高路

早

打得好辛苦

而家先打

我個聖馬丁

一開始見到齊格就半棄咗個活動

deadline fighter

你d骨氣呢

番工

已經唔存在

一開始打味好囉

就算齊格有咩錯都好 素材係無辜的!!!

準備針埋

月豬真香

咁都有小圈子

10：30呢場睇好和/客

戴綠帽

你買咩

等zmc起身

候斯1K

我指盤

福佬洗唔洗抽到寶2？

減防30% -》 減防40%

平注上

今日重心馬

你有冇錢

呢場極想買0：0

你係未巨頭

0：1

0:1

好彩無買

1:1

唔做巨頭啦
輕鬆玩算～
都係唔抽啦

竟然一日就出左翻譯
奶光同二姐身份問題除左有巴打提到對話順序同之外
有下畫面閃過兩家人首先係蛋糕企中間兩個仔女兩邊，然後另一下係二姐企中間奶光大姐企兩邊
加埋老福入場前提示唔好信睇到ge野人好易將某d野自動聯想一齊呢段
玩家一睇到雙胞胎同大姐二姐就自動聯相佢兩個係姊妹
9成9係係誤會左佢地身份
竟然會玩敘述性詭計
有d期待今個活個故事內容

另外強調兩次提及小莫整親隻慣用手係右手好似有d野 mark一mark低先

蛋糕唔會跟糞恩呢D人
一定係假既

睇字啦仆街
因為GD個腦處理唔切先會拎GD識嘅人嘅形象啪落今次D角色身上
然後雖然外貌唔一樣,但應該有D特質相似先會咁樣轉換

其實我未開始推

新角 たわわの殺人鬼

原來個活動仲未完

FUCK YOU,講出黎就會變左燈架啦

總之所有外貌基本上都唔洗信
搵奶光代入阿妹可能純粹係因為個角色本身好有母性之類？
亦都可能只係大姐角色性格似阿媽，所以出到黎阿媽形象會係二姐
提到兩姊妹性格唔似呢點
如果睇暫時呢兩段奶光有表現出性格ge對話好似比二姐更多

1:2

有無人教我玩PS4

中埋客ng

頭先差d嚇死

本身預收半格

屌22

嘩屌攰到

食屎

收半格 好過針

好玩

幾時直播屌閪

死mk 連2次元d女都比你溝埋

都係等重心馬算
無賭波運

我用果支棍卒到佢係咁叫

我唔是MK

試路

金田一

個活動完全無興趣睇

暫時睇真係ok 段估會正正經經寫篇推理短篇掛

等人翻譯再睇 呢啲推理睇唔明冇咩癮 全skip算

琴日果兩篇翻譯已經出左

跟1場 之後唔得閒玩馬了

砌下朱羅弓手先

2+7>3，4，9
2可買位置

養生期

仍住芬恩會第一個死

掛住返工 依家點買

辛苦了

依家都仲未出得門口

下流

4>3，5，6，9

總士今晚11點朗豪坊等

mk

小圈子

佢地約緊隻抽

約左今晚出去鋸扒

之後上埋酒店

再同姬川互射

補習補到九點

勤力 你番工應該都9點後放，仲可以咁勤力

7點走人啦

櫻個支by一定好撚臭

印尼話？

肯定奶光係雙子妹

福佬瓜左

頂竟然係福佬死

睇個款佢唔止角色形象 佢應該要要將經典10誡推翻
咁姐係
會有魔術手法
會有秘道
兇手唔係一開始就出現
偵探可能犯罪
偵探助手會比一般人推理水平高
兇手係咪褔佬

教授都唔似兇殺
唯一驗屍官係兇手仲邊有得玩

你個臭支buy

今次個故邊個寫?

咁似文豪野犬偵探入左故事世界個集

收嗲啦

出華生未

要我射+500$
比你射+700$👌🏻

真係2邊都黑底

圓居挽

偵探開波冇幾耐就死撚左?

3萬蚊

gd訓醒時候嘅福佬提過唔可以俾你嘅常識影響判斷 （好似係）
好似小莫真係有撚 女神姊妹唔係雙胞胎
甚至偵探都未必係偵探
死屍都未必係死屍
如果投票有福佬 又有第二d証據
我應該投佢

挽你老味

依d活動好呀 希望以後養生都有依d咁既小劇場故仔睇

不了 開都廢事

仲有，管制室嘅Mainframe又埋以後嘅伏筆

我屌

醫生，雙子姐都驗左，已經無脈搏

拍片

最新個集巨人做乜？點解大boss猿巨人會比兵長捉住，但又好似合作緊❓

又有劇透post

如果真係反十誡
咁可能有魔法/超自然
或者有特殊用途道具做到咁嘅效果

gay川真係搏屌

福佬開頭講既主要係指人物形象多過全部常識

等多d資料先

係飛高入面出現冇超自然元素既純偵探故事反而奇怪

但係一加超自然就完全冇得推理啦
d角色係單單主角腦內拎佢地形象姐，冇理由有寶具
既然係咁就應該唔會有超自然
衣家睇其實依然冇違反過十誡，
雖然拎左燕青形象，但係好大可能個角色一樣唔係中國人
雙胞胎ge存在亦都一早講左出黎所以冇關緊要（雖然我都唔覺得最後會用雙胞胎黎做誤底咁悶)

見到呢啲真係好激氣

唔會啦，個名叫 伍 肯定華人黎

點解伍就一定係華人先
正如見兩大姐二姐兩個角色出場就先入為主自動聯想佢地就係雙胞胎一樣
敘述性詭計最常見就係玩呢樣混淆關鍵角色的身份、姓名或性別
如果冇燕青個立繪係到，你當推理小說咁睇仲會唔會一見到有個人叫伍就當係華人先

全年齡

下面有18 patch

推理小說除左主角外既偵探都冇好下場

你地唔好咁咸濕啦

所以咁都全年齡 幾得意

一開波一定喺召

STEAM下面D評價...一隻打J GAME仲咁多要求彈呢彈路...已經免費仲想點

美國仲有乜野人個名係用漢字出個"伍"字

珍 同fgo一樣 根本應該心懷感激

頭先試下睇半獸人偵探嘅漫畫
個偵探都係有超能力
助手角色都有超能力
直情禁書index黎
所以反開十誡唔出奇

洛達咸，睇好和

客盤

人外

日本人／泡菜？

だからよ、止まるんじゃねぇぞ…

nobu一開波中左咩

狗女

我都係
係唔係fixed

你地好鹽濕

P醬正在玩MONMUSU

應該都喺

@姬川

佢召完一隻reset一次好狗

唔 喺咁好快就拎曬人

又假死

笑

咁又係
睇左佢summon個版其實都唔係好多人

泡宜家點會用漢字

睇成就都知得9隻啦

講緊咩驚

FGO

仲話人鹽濕

我正人君子 唔裝R18補丁

你都唔留意me嘅

呢排好撚忙，ot完仲要返去溫書
冇得成日追po

唔裝=唔原汁原味,不如唔好玩

係男人就應該玩片輪少女...
照顧d受過創傷既女仔...

好基

珍
同個啲全年齡gal冇分別

#393

好似非咁冇補魔

要咁多coins點買呀
個盜賊要18萬

一日玩得哂 就唔洗你課金啦

玩到第2個未

咁你又黑櫻?

Gal game 荼毒心靈呀
不可一不可再

我無課清泉

支持下小遊戲啦

你掉轉左

日文present泡名有時會用漢字
睇翻譯條友心情

我愛你唷

咁你課未

DL左

你地可唔可以唔好咁咸濕?
DL緊

我眾籌緊...

法國好多人都唔肯正視自己嘅欲望

慘 未拎曬d果

ME TOO

710,809,479

呢排搞咩

好多手足棄左

新手求add

正正經經玩h game好過啦
齋口唔齋心咁

咁sayori啲畫好j又唔多驚呀嗎
頂住檔先

一定係抽狗

又幾過癮 反正放置驚

個POST俾隻咸GAME騎劫

WHY NOT BOTH

推理推到上晒腦要叉 下電

fgo po=傾乜都得

等cg包算

我地推廣多元文化

而是你要享受過程

講自己私事都得 一齊打丁又點會唔得

一齊出黎打丁

對魔物娘麻麻
要揀人J

有貓貓

本身我都係
J左一次返唔到轉頭

一講貓娘就諗起條片
睇親都笑出聲

啫哩最好玩

雷姆

專用飛機杯

垃

咁快

邊有咁快 想J啫哩

有冇管理員

人地片輪少女d女角係真係傷殘

屌你老母，雷姆得罪左你d咩

前排應該都忙嫁

過譽

我呢間多人
唔係為左草ot換ot leave,我想準時走

咁都得

啫哩

大公司

Local黎

係唔係金幣都會reset

原來steam仲有20幾蚊
課了

我個間10個人都冇 求名 想準時走

重課巨頭

邊有咁大啊

整埋魔術師出嚟都開唔到第二隻腳

呢家先搞掂史萊姆

狼

雷我uzi

好弱智 整完一隻又要再儲人

成班見到唔洗錢就狗沖去玩

儲史萊姆個次儲埋1.6m洗撚曬

我仲諗緊如果課6XX石 幾百日 乜都夠用
整完第一隻 望到冇哂D人 真係得淡夭

真係好撚無聊
明知不如玩gal都仆去玩

佢一下refresh曬啲人
半個月爆唔爆得曬

我渣大

第三集翻譯出埋睇對話基本上肯定奶光係女唔係母

上貼吧好多推理大師

所有討論飛高既地方都好多

睇到個血跡post真係覺得佢地cls

神父:愛001

又轉

我對幼女人外冇咩興趣

lin

326任務完成 ，326死撚緊

我都跟左

你睇下尾關
我有改
04隊波唔會放水

我尾關04都改左細1.5

今日d波去得幾順

等你carry

冇跟到

X2

白蘭恩

無馬會ACC啊

讓球?

係
平注

Yes

但係白蘭好高水

開囉

係
但有錢無理由唔要

0030點

牙介

下體會強陣

下體會sure?

而家莊家都亂曬
但8成下體

0015班菲特點睇

垃圾波鬥垃圾波
主多人買，但客降盤
鬼盤

白蘭恩呢隊波又禁屌人打啦
上次又係回到去高水
之後炒3粒

呢隊班霸幾高水都殺佢

馬體會 要了

犯人唔只一個?

又冇配音又唔識郁 點丁

垃圾狐

左邊四驅車右邊我要

垃圾白蘭恩

現在只想看DIFT 18集

針

下下射唔撚入都有,痴撚線

最重要是享受整個過程.jpg

好在戶口冇錢跟唔到

入啦

唔屌唔鬆化

跟唔到先dump春
個條過關

我買乜輸乜

繼續

呢D野係咁既啦
我都跟唔到

比多粒

對家開始攻

繼續加油 希望收全格

再等下
間唔中都有

果邊推得太快.跟唔到POST

都係 有時做緊野mon唔到

我都係逢賭必輸

下體會咁垃圾點贏歐霸

會比人追和?

唔係
對住咁既垃圾都攻唔到

完

下場?

全程禁住黎打都只係入一粒

屎達好頂得

明尼蘇達

岩岩好買到

01

贏左十幾場
終於試下輸

今晚真係嬴左好多場

屎忽痕買左入球大
過2秒中撚左,又賺返D飯錢仔

0230/0245點

50蚊3.3倍中半格,真係夠食一餐

2:30唔玩
阿甲比狗玩

0245 追下國米角大

呢2日無輸無贏,WEAK先

咁不如串埋皇馬角大

平注滾左2.5K番黎

國米角大初盤有d低水
btw 0245要咩盤

11

屌
仲以為送左注
又番生

無盤買

有場荷甲

閃

呢場我都R曬頭
盤路似客

唔肯定咪skip 等3點

0300?

里昂盤
衝擊主勝
甘美盤

大家有冇咩小說推介

86 不存在戰區

Gun 唔切

3:30 4:45仲有 之後就早場了

溫住書賭波

我係咪入錯po

有冇推理類

青春豬頭系列
解決d奇怪事件既
唔好睇既我自殺

我係你既話點都屈話唔好睇

憑神父呢句我就去睇

睇完記得話我知
btw黎緊動畫化
睇左先到時可以一齊扮老屎忽同原作黨

nana記憶閃過一下既畫面
有冇人ff到 會唔會似邊個既前世

錯post on9左

ching 好strong

咩黎

DITF

真是個愛操心的男啊

輪不到你操心

心滿意足
釘宫001

早見把聲真係好淫
同牙P有得比

能登正D

P醬完爆能登

Fuck u

有錢真係要試下屌一次早見....

嘩屌尾幾場針曬
一訓覺就針

點解今日要朝早考試呀屌

祝巴打考試順利

thanks

考完呢科仲有有冇 btw加油

紅牛

輸返晒
無晒錢

賭乜？

早見不了
我有錢屌其他聲優好過

有錢屌咩鬼聲優
有錢我屌奈須算啦

老太婆

包包面

唔好有錢就亂鳩賭WO
多多都唔夠你輸
利申:過來人

以前入賭場玩左一個鐘已經知

聽佢地用唔同聲叫床已經值啦

冇興趣

玩好少 一pack錢都無
琴晚臨訓三場全部都jump晒
戶口得返7蚊

聲優好貴
但係應該都有價

都幾多女聲優係太子女 洗鬼咁樣生存咩

閪痕又有錢收 何樂而不為
你係靚仔更加易成事

出名果d都係BBA 不了
正正經叫隻雞算啦

0:2

12

Cls
其實係點玩

強行開大

細蚊仔就唔好玩

怕咩老女人
今次我係柒閃到偷左把劍出黎同你死過
接招！Enuma Elish！！
？？？？？

Yes 要有課10pack唔中5星都唔驚既人先好玩

我唔驚
但無本咋嘛

上番8K

+1 真心唔驚 不過俾10pack錢我先

一陣日假應該skip?

12705 円 運費

唉屌

仲有
最後一科

（迴避）

日假好難玩架
今日仲要D盤讓咁多
買波大算啦

頭4場大波4x1

幾時有貞德新角出

快架啦......

早排咪出左泳貞囉

泳貞宣言：出既，一定課爆
泳沖田B：出既，一定課爆

收島風今年四星送泳裝貞德

6串1過曬關

竟然有人夠膽買6串1

差2000幣都唔比埋我

咁仲好！錢都唔洗比

強到

02 呢隊竟然慢過滿心

搞大佢

松鼠

盤?
又話skip

松鼠同3賤正氣波黎

FAG?

有咁大波㗎咩

有

Gay

仲要中

岩我
我幸運E，經常爆死

I don't feel well Mr.Stark

早上賺到果堆錢又黎去鳩玩,針左

玩咩黎
準備又cash啦

都係壽屋出但條LINE應該叫女神裝置
買左但未開盒

快砌，我琴日買完即砌左

呢個唔係第二個系列 咩咩神姬黎架咩

都係機娘d fd

素組?未買齊工具唔想開盒住

一日砌得完咁快既

素組一日砌完唔難
我噴罐得紅色係度只係噴左紅色，仲有d消光

新手乜工具都無,噴罐同消光點買好

我都新手，用左ts-8同b-514

我以前旺角槍街個頭買
我以前好鍾意高達，用左幾千買齊哂噴槍同其他工具
後尾唔鍾意就dum撚哂佢地
而家想玩返，又要買過d工具

幾千蚊掉曬咁浪費
2單fgo夠我買齊噴槍set
有冇玩過gk

上網睇過下乜油性水性仲要睇濕度噴,好似好煩咁
說明書上面果幾隻色係咪又要買晒佢

睇濕度係因為越濕越易噴到起泡
同埋消光拋光都最好等乾爽個時搞
水性油噴錯都還好，但油性就好撚煩
同埋最好噴灰先再噴你想要既色，會靚好多

屌，我都有類似經歷

賣幾罐油就可以脫毒呢個世界無毒撚啦

Sor鳩囉，個陣中學雞點撚識諗

唉

朱羅忍者,弓兵

好多野要搞要買咁

最緊要係屋企人比噴

之後仲有呢兩隻同魔女想買

最多咪去後樓梯

我想裝抽風機噴野都唔得
間屋我憑我自己一手一腳得到返黎
連想間返間大房都唔撚得
日日家嘈屋閉
唔係話黑心 真係想快D脫雜呢兩條友
養兒防老正仆街

你買個model用既抽風都好易姐 唔係突條喉出窗就得咩

應該唔係抽唔到，係屋企人連裝都唔俾

佢地唔想聞天拿水味

乜柒都唔得嫁啦
兩個無懶唔返工 乜都唔做

呢d喎 要用時插電駁喉 搞掂接番埋 洗乜裝

兩老話唔俾就唔俾架啦，話知你幾易搞

認真系列嘅黑鬍子

唔比我就森77

咁大個人 自己空間都無 垃唔垃圾D

掉佢地去佬人院，再簽埋張衰仔紙就係眼屎乾淨盲

真係要

之前見到有啲鋪頭係工廠大廈開,可以比人租幾粒鐘黎噴,用具包埋

日假囉
屌
過關斷1關
想買韓假又見到美C對家,無買

筆應該包 但應該係垃圾筆
油就應該要自己買

今日好少料
莫失蹤
小貝係私生子,由佢頂上同大姐嘅婚約

組團上去視察

我今日都針左幾獲
下場買咩

有排啦

貝卿

上一話佢同大姐段野已經好有古怪

小莫唔通....

迪加？

去左

但係球半

1:0
驚閪咩

1900莫斯科斯巴達？

都幾肯定瓜左

今日終於醒起我未睇晒UFO套GE,補埋

尋日咁口臭叫人換細妹嫁佢
抵死架

細妹知道家姐為左佢嫁比小莫
但小莫又恰佢家姐
所以要殺佢

凶手就係細妹，但煽動既係醫生

開頭講左,如果兩家結婚, 「得金髮家」會當災
另外2017年5月班楊仲未實裝

只係金家果邊內部分歧大過紫家,2邊都有人唔妥呢個婚約
所以先搵影響力3邊最高嘅商會做見証人
咁就無人敢出聲

講緊一開頭封預告信咁寫

哦,原來你講封恐嚇信

BTW唔係你講都無為意５月未實裝PAUL

大偵探

1930嘉伯年

點解同我過關條飛同路

你條過關係點

一早串起哂

聽日莫B就返出黎隊死威巴

凶手會唔會多過一人

應該唔會 最後要人揀真兇

全部人都係真兇

買FG仲好
ON9波

2030/2100 有咩指引

賺番800
當無買過堆垃圾

斯巴達

幾時下集FSN HF

成個周杰倫咁

白色惡魔個姿勢好似係某部高達見過

唔係icon王pose黎咩

WING

Exia ?

多路基斯

美圖全開

結城秀康 added

爭拉素啊

2200買咩

魚
皇女第二連發真係好大力

9TURN

黑杯雙孔阿豬阿狗都大力

幾時開絆100
點玩落去

無聊姐
頭2Turn其實也可以用寶具清
只是想試一試佢極限 平砍左7T先入黎

你個隻寶幾

要打7turn先滿，都幾肯定儲300%

即係咁 我唔係笑人

單孔黑杯個傷都已經咁樣

岩啊

個po就沉

呢個post d mk出晒街 邊得閒追post

大家覺得婦長同邊個襯？個人覺得佢同褔佬好襯

要清算

跟唔到

我
之後伯爵

我齊格決定整頓呢個po

首先打鳩mk天草先

打到佢死撚左啦

rip 齊格
你已經過左氣

咁下個打邊個

你個隻寶5 唔用黑杯都有依個數啦

幾時復刻小黑阿

應該係啲成日受傷嘅沙煩，紅A都ok

黑A

婦長出泳裝我即課兩pack牙

咁少

個週任🤔🤔

如果同一個畫師仲要畫得柒，我屌柒磨菇牙

關磨菇乜野事
佢寫故only

係咩我以為出角色要經佢批

一定要屌埋

落力D屌，屌下佢可能就會做下
咁樣先唔洗等個孫燒月姬R, 魔夜2,3

般

Fate zero同魔伊幾時復刻

屌

下場？

呢個週任有冇event打

gun左

屌你啊

呢個POST好多富戶,買精品幾千幾千咁買

你未係囉
利申 窮撚

我係收錢果個

你本身好rich

我RICH就唔使賭波搵食
依家輸到無晒錢,今個月都唔知點捱

而家先月中

窮人每日帶飯盒

我下就一定出街食，但灣仔餐餐最少50

rich到

數呀,肯比我未呀

佢走左數會點

拎佢d野出黎賣會賺得仲多

未得閒計牙 都未交收啦

咁我訓先

東方快車

希望會員REMBBCHU著出街

有毒

執未

又唔訓

來吧三分鐘放縱

番工了

未收工

射波一天

我都夠膽著尼祿痛T
你唔夠膽 對你改觀

我粒膠係比神父

法國神父最近針對雷姆既問題嚴重左

咁你買未

我睇埋其他野先一次過買

成班MK互相傷害

周任有乜啟示

長草

依排無活動打，係到刷下肥升下啲*3, *4鯖都幾好
重有三十幾四十隻升都無升過

養生睇劇情

Source:

真養生假活動

悶到冇人講野

要返工架嘛

射左波

射左波既話做乜春咁早起身?

起身溫書囉

你地d專業試特別麻煩特別多

考唔到就食屎
但而家考到都唔好得去邊

屌,寶5 3星都唔係易,
2pack都未寶5到貝德維爾

之前SW唔抽

果期無錢

你地可以任考既就炒幾多次都無所謂

黎緊轉新制
如果頭四科有一科炒多過四次
要由頭考過

有四次夠啦吓嘩
四次都考唔到個d不如轉行吧啦

黎明都未抽到

無哥倫布

都係 但冇理由考左一半先轉咁on9

個post推得咁撚慢，渣ga

唔洗番工牙

唔洗

個passing rate

分職唔抽

去左大峽谷，有畏高症真係淆晒底

渣gq

GQ咩黎

渣ga

啲崖邊好危險架
我先唔會為影幾張相而搵命搏

唔係男人黎

127hours

無欄？

冇

[img] mg]
求其影，唔敢行咁出

跳落大峽谷～

我人生最淆個次應該係行魔戒入面個末日火山 (Tongariro Alpine Crossing)
有段路又斜又窄d沙石又好鬆
叉錯腳就會轆落山

無畏高症都驚到仆街

想養狗 大家點睇

你唔係有貓？🤔

有養貓 想養多隻狗玩下

唔係話你屋企人中二貓仔多過狗仔咩

我兩樣都鍾意

柴犬
如果唔係香港既濕鳩天氣
我會揀husky

屋企人: 狗已經養左一隻 不能再多

u唔洗睇屋企人頭咩

屋企唔需要兩隻狗

唔係住村屋或者大屋都唔好養大狗

多數都鍾意

但神父好似係?

其實我主要既考慮因素係買定係出去執

執地盤啲唐狗仔

依家冇咁易啦

領養啦
唔領就人道毀滅
唔係住緊既地方唔比養
我都想領養返隻

唔care品種就領養
想養名牌狗一定冇得領

外國d女權撚真係正字正確到死

走火入魔

開托下同人界市場

黑貞童貞好可愛

小貝瓜埋

而家邊幾個瓜咗?

又一個POST

小櫻黎既

而家講到妹妹同老母性格好似
奶光應該係妹妹黎

有C狐

有個金毛屍體
有8-9成係小莫

仲有咩

除左男人 我都要

明明都就表白
就差一步

pm我比名
唔識分男女

我覺得唔似係MOR
320Y/r似D or M20Y

月老GD

唔會係MOM下

GD係比大河打暈

老坑咪講左貝卿想寫mon
之後mon就出黎打暈左
唔知福佬走左去係咪想武力介入

屌mom